---
title: "Kegagalan - 21"
description: "Jangan melihat halaman ini! siapa pula yang ingin melihat kegagalan, bukan begitu?"
date: 2020-05-07T22:43:35+07:00
cover: /assets/pngs/failure.png
categories:
  - Edisi Kegagalan
---
Entah apa yang telah terjadi, jam tidur gue jadi kebalik. Mungkin ini akibat dari sakit gue kemarin, atau memang gue aja yang malas. Anjing lah!
